朗散盡了這運氣 一分都無有我便會有你

朗散盡了這運氣
一分都無有我便會有你
因此太著意去逗你歡喜 好給你回味

我也願意信命理
看註定誰先走 是誰未到期
過關的你 賤格的朗 賤朗累你

＊無疑太愛你
怎捨得失去力量照顧你
隨時行開了 連再會亦無期